反正聽日都罷工，而家全世界一齊出太子！

我知我激動，就算我衝入差館救人都係咁話！
大佬而家乜事呀屌，問句有冇良心就成頭血！
大家一齊出黎救人啦！
利申:岩岩係觀塘上左的士去緊！

真係好心痛，因為我有人性！

車已上到九龍城！

推

唔係要推 係救人 係一個實質既救人

攻城不如圍點打援

小朋友等我 我星ching唔會扔低你！

又捉左方仲賢 屌

即係點 我已經忍唔到咁黑暗

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

巴打係咪

我得